輕鐵沿線發夢嘅手足入嚟

唔好再嘥時間打爛輕鐵站入面啲機啦
直接去五金舖買現成白英泥封咗佢條路軌咪得囉

剷死佢啲員工

咪傻，冇錢收點會開車

打入站機 唔洗打出站機

記住係撒沙仔咁撒，唔係一大舊倒落去
發夢見啲輕鐵軌係一節節咁換
一大舊咁倒換一節就搞掂
每隔幾米晒小小就剷又唔係，打又唔係，換又唔係